如果新一屆立法會議員肯減薪70%...

如果新一批立法會議員肯減薪70%...我就會話佢哋唔係食人血饅頭..

如果唔係寧願投建制派，所謂嘅本土派你都唔知佢係咪真本土。
泛民更加唔想理佢哋。

CMHK點得閒可以半夜三更出Po嘅咩?

C唔Cmhk 我就唔comment. 亦都唔係呢個討論這問題上

唔好咁小學雞啦 唔該

拉
負評上一頁

低能分化 post 唔好覆唔好推，拉

如果你肯捐7成人工，我就信你係黃啦

GT咋喎

一路好走

黃絲就係有太多你哋呢啲自我感覺良好既人
香港既民主先會只係流於表面
你哋要話我分化就隨便
反正人血饅頭係好食既

人血饅頭唔單止要爭住食，仲要大大啖食，記住d人血味。
你唔食，就畀左泛民食。泛民都唔食，就建制派開心食。
所謂一將功成萬骨枯，我地要贏嘅，就要有手足肯踩住其他人嘅屍體所舖成嘅路繼續向前行。
你扮清高唔食人血饅頭嘅，咁點對得住已經死左嘅手足。
食人血饅頭唔係問題，你食完之後所做嘅事對得住手足，咁先值得去食。

寧願投建制派都講得出

有冇協議捐人工
肯定好多唔簽

話佢on9怕佢嬲